泛民真係垃圾，咁耐都無提出議案追究高鐵大白象

泛民真係垃圾，咁耐都無提出議案追究高鐵大白象

當日又唔識要求支持既保皇黨，官員點樣負責

高鐵停咗幾個月， 日均人數得幾萬， 樣樣都唔得， 竟然俾鄭汝樺過骨

當日明明整咗碑有問人要負責，又無咗件事

無一個議員拎出黎講